中華民國四大偉人，孫中山，蔣中正，老衲，貧僧

55 ok

評分：3/9

孫中山袁世凱
蔣中正汪兆銘